你未為佢流過一滴血，根本唔算愛佢

最能證明自己世界最愛佢，一定係犧牲自己生命

唔係食愛人啲屎咩

肥絲我無錯字咩？

俾個A 鼓勵吓人啦

我成包咁比佢 又如何？

想自殺前求個肥絲老師嘅A

How to 一包